一人N個你食過既/用過既減肥產品+ 評價

康寶萊？

左旋肉鹼

我唔知係我個plan有效定佢有效

點有效

一星期瘦1kg

btw 我個plan係好撚辛苦嘅

點辛苦？想知
我用緊康寶萊，但減得好慢

每星期6日負重訓練
3~4日中高強度帶氧 心率130~150
每次35~45mins
嚴格控制飲食
每日100~150g 碳水
150~180g protein
20g 脂質
間竭性斷食8:16

食20g fat會唔會太少? Athlean-X話起碼50g per day冇咁易影響hormone

Total soy 同康寶萊差唔多 不過total soy夠平

清水
戒糖
戒口
做運動

我咩都無買
5個月瘦咗13kg
點解要曬錢呢

因為我係一個星期瘦1kg 持續

又想不勞而獲

呢D死肥撚根本抵佢咁撚肥

5比2飲食法

4C

How !??? happy share

辛苦都係呢個進度不如自己隔日做三set 體能 同跑5k
一星期輕到3公斤

日日做一千push up/ situp
一星期輕左4公斤

On9 我bodybuilder要keep肌肉

計calories deficit
再調節飲食同做運動
不過要戒糖, 一定要

鬼知你咩
同埋跑步唔代表keep唔到
而且正常都要做帶氧

我有同你講我無做？

笑撚死 阿豬阿狗都話自己bodybuilder
我就未見過bodybuild修身會食咁少